有冇人想台灣單車環島睇大選？

想去觀戰又唔想咁單調，不如去埋環島
可以一齊傾下tg: